[全村要走就七點半之前好走］習近平訪港八鄉大封路

這就是中國

呢排圍村佬對政府及特首都唔順氣, 習總睇怕係去統戰下佢地